條仆街真係好撚狗

明知自己危險就帽撚日日對住人咳啦

係

sor囉無口罩

係乜

咁唔好出街

我真係太命苦

條仆街真係好狗

邊條仆街？

個垃圾ｍｏｕｓｅ用到我好燥
想當ｂａｓｅｂａｌｌ掟出去

你

。。。sorry